[TG]日文交流telegram group

不論程度，只要對日文有興趣，有熱誠嘅巴絲都歡迎加入

完全新手john唔john得

無任歡迎

其實我都係咁上下

唔出聲join唔join得

對日文有性趣就得

毒撚join jor

撞mc 撞到張証書返黎留名

入到去除左打招呼一句都唔識

Wanna join

由於太多人join嘅關係，有admin希望保持人數少而提高效率，所以舊link已廢，不便之處，敬請原諒

如果有巴絲真係好想join嘅話可以pm我

求開番條link

可以pm我

日本工作中~

詢admin要求，會問少少問題，千其唔好介意

天気がいいから散歩しましょう。

よろしくお願いします。

pmしました

想入去學日文

新po：